好唔開心...東涌已死

條橋開左之後 東涌勁多「帽仔團」
以前都係星期六日 或者啲大假先多班大陸人..
依家連閒日都咁多 想透下氣都難 食lunch 又一齊迫
唔係話睇唔起佢地乜野 但佢地質素真係...
大大聲 無禮貌 亂丟垃圾 蠻不講理 重複一條問題問
自己住左10幾年東涌 見到東涌咁樣 好sad

抵撚死

慢慢佔領姐 好快一齊死

好似全部都係劣質團，都係啲阿伯大媽農邨樣。

係...全部舊中國個班咁

東涌狗 抵你有今日

上水班居民sad左好耐啦, 樓主而家先黎出聲?

依家身同感受 先知個種苦

東涌 有咩得罪你

正常唔應該噉多衣啲劣質蝗，珠河廣州人都唔會噉劣質，唔知邊離。

仲要一車車咁樣 運黎東涌

完全睇唔明你講乜柒

當日光復上水冇人黎
抵撚死
一鑊熟囉

你mark 哂名問哂果日去既人住邊?

珠海廣州人唔係噉劣質樣，都叫城市人，但離個啲農邨樣。

用港豬橋既都應係珠海廣州個邊既人，唔知點解噉多農邨人離。

講劣質團邊夠土瓜灣翔龍灣果班

點解咁多人話抵死 ？大家都係香港人，槍口對外啦

上水個陣又唔見 話槍口對外

其實可以做啲咩 幫手

你班東涌撚之前就唔聲唔聲
依家就喊驚咁

見到咁樣真係好心涼
遲下就會成街藥鋪